<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<odoo noupdate="0">
    <record id="GTU_01" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_01</field>
        <field name="description">Dostawa napojów alkoholowych - alkoholu etylowego, piwa, wina, napojów fermentowanych i wyrobów pośrednich, w rozumieniu przepisów o podatku akcyzowym.</field>
    </record>
    <record id="GTU_02" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_02</field>
        <field name="description">Dostawa towarów, o których mowa w art. 103 ust. 5aa ustawy.</field>
    </record>
    <record id="GTU_03" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_03</field>
        <field name="description">Dostawa oleju opałowego w rozumieniu przepisów o podatku akcyzowym oraz olejów smarowych, pozostałych olejów o kodach CN od 2710 19 71 do 2710 19 99, z wyłączeniem wyrobów o kodzie CN 2710 19 85 (oleje białe, parafina ciekła) oraz smarów plastycznych zaliczanych do kodu CN 2710 19 99, olejów smarowych o kodzie CN 2710 20 90, preparatów smarowych objętych pozycją CN 3403, z wyłączeniem smarów plastycznych objętych tą pozycją.</field>
    </record>
    <record id="GTU_04" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_04</field>
        <field name="description">Dostawa wyrobów tytoniowych, suszu tytoniowego, płynu do papierosów elektronicznych i wyrobów nowatorskich, w rozumieniu przepisów o podatku akcyzowym.</field>
    </record>
    <record id="GTU_05" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_05</field>
        <field name="description">Dostawa odpadów - wyłącznie określonych w poz. 79-91 załącznika nr 15 do ustawy.</field>
    </record>
    <record id="GTU_06" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_06</field>
        <field name="description">Dostawa urządzeń elektronicznych oraz części i materiałów do nich, wyłącznie określonych w poz. 7-9, 59-63, 65, 66, 69 i 94-96 załącznika nr 15 do ustawy.</field>
    </record>
    <record id="GTU_07" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_07</field>
        <field name="description">Dostawa pojazdów oraz części samochodowych o kodach wyłącznie CN 8701 - 8708 oraz CN 8708 10.</field>
    </record>
    <record id="GTU_08" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_08</field>
        <field name="description">Dostawa metali szlachetnych oraz nieszlachetnych - wyłącznie określonych w poz. 1-3 załącznika nr 12 do ustawy oraz w poz. 12-25, 33-40, 45, 46, 56 i 78 załącznika nr 15 do ustawy.</field>
    </record>
    <record id="GTU_09" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_09</field>
        <field name="description">Dostawa leków oraz wyrobów medycznych - produktów leczniczych, środków spożywczych specjalnego przeznaczenia żywieniowego oraz wyrobów medycznych, objętych obowiązkiem zgłoszenia, o którym mowa w art. 37av ust. 1 ustawy z dnia 6 września 2001 r. - Prawo farmaceutyczne (Dz. U. z 2019 r. poz. 499, z późn. zm.).</field>
    </record>
    <record id="GTU_10" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_10</field>
        <field name="description">Dostawa budynków, budowli i gruntów.</field>
    </record>
    <record id="GTU_11" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_11</field>
        <field name="description">Świadczenie usług w zakresie przenoszenia uprawnień do emisji gazów cieplarnianych, o których mowa w ustawie z dnia 12 czerwca 2015 r. o systemie handlu uprawnieniami do emisji gazów cieplarnianych (Dz. U. z 2018 r. poz. 1201 i 2538 oraz z 2019 r. poz. 730, 1501 i 1532).</field>
    </record>
    <record id="GTU_12" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_12</field>
        <field name="description">Świadczenie usług o charakterze niematerialnym - wyłącznie: doradczych, księgowych, prawnych, zarządczych, szkoleniowych, marketingowych, firm centralnych (head offices), reklamowych, badania rynku i opinii publicznej, w zakresie badań naukowych i prac rozwojowych.</field>
    </record>
    <record id="GTU_13" model="jpk.gtu">
        <field name="name">GTU_13</field>
        <field name="description">Świadczenie usług transportowych i gospodarki magazynowej - Sekcja H PKWiU 2015 symbol ex 49.4, ex 52.1.</field>
    </record>
</odoo>
